恆大7折賣樓 其實係咪即係樓價跌三成？

早排已經聽恆大7折賣樓 最近又股價大跌
實際情況是樓價大跌
但恐造成社會不穩
所以用打折扣什麼藉口嗎
將「被動」價值跌轉為「主動」打折扣 實在好聽很多啊

乜撚野係打折扣

aa狗話永不下趺

比哂機會你地上樓，仲係到問問問，衝啦

窮撚恩賜

打折 同 大打折扣

7折係口號引你買
本身計哂全部優惠都73 75折
而家多3-5％優惠
就話7折賣樓

不過唔好理 恒大係有d料 吸引左好多人留意 清左好多貨

如果香港唔用7折賣，算唔算分裂國家？

香港有咩

你問清楚d 先

香港新樓開賣 計晒所有優惠都有8折
咁香港係咪跌左2成

真, 講到口臭都仲有人講緊